[窮撚]如果身上得10k可以點投資?

我唔想賭
想穩穩陣陣
有咩方法

ALL IN牛

打工再儲100k再諗

緊係馬會高風險高回報

All in 今晚曼城收息

All in利物浦

今時今日10k話多唔多…

話少真係好撚少

2800 不如allin 5仔

你覺得5穩陣過2800?

睇下a 股大爆炸先定5仔大爆炸先

孖展

可以諗諗 多謝巴打

曼城冠軍

唔賭了 我因為賭都輸咗好多

我都知 咁有咩好建議

唔識玩

我都唔識，等教學

仲以為你識 見你講

講下姐，我乜都唔識玩

認真，我試過去澳門跟必勝法玩百家樂，一個星期玩兩日，你想用10K滾大佢一啲都唔難，最緊要守紀律唔好貪心。

第一鋪 不買。第一鋪不買，先記下開莊還是閒。

第二鋪 買黐，注碼五百。第二鋪買黐，即第一鋪開莊就買莊，開閒就買閒。

第三鋪 不買。第二鋪贏就即刻收手，輸就停一鋪不買，記下這鋪是開莊定開閒。

第四鋪 買黐，注碼千五。繼續黐，開莊買莊、開閒買閒。

第五鋪 買黐，注碼二千五。仍然輸的話，第五鋪繼續跟。

第六鋪 不買。第六鋪不買，記下開莊定開閒。

第七鋪 買黐，注碼三千。黐開買黐，這鋪繼續跟，注碼加到三千。

頭場5號 手快有手慢無

屌，唔講唔記得今日有馬仔，thx